以保險計 永明金融算唔算閪公司

有冇保險業界朋友可以分享一下?
(以保險計劃)

推推

有分別

應該咁講，所有保險公司都係閪公司。
差在包裝得好唔好厄唔厄到人。

yes

永明好似冇邊份plan係勁 唔知點解咁多人會買

計劃書數字靚

最緊要都係實現率有幾多

似係
同你cut鳩左佢再簽過有咩分別
唯一既分別就係個SALES會多張單

Claim過正常轉唔到，個agent冇呃你轉反而有新單開

講真，喺香港人眼中有邊間保險公司唔閪，差在邊個agent啱傾態度好嘅咪同佢傾囉

利申：保險撚

唔覺

永明唔錯呀

claim 過又跟得足

Claim過轉到架喎...
利申：Manulife